libre officr 字型 自己變

重開一次d 字型走樣一次
有冇巴打知點搞

一開始 A font
重開 B font
再開 C font
?

set 左 A font
重開變 新細明體
再重開都係 新細明體

有冇 save ?

有

有冇其他軟件可以試下？

Font fallback問題？
A font可能冇中文glyph